有冇人另一半好忙而自己好得閒

男朋友做醫護行業

想見個面 講多幾句都難

有冇人同我一樣

最耐好似試過超過2個禮拜冇見

忙左20年